印10歲女因姦成孕 法庭﹕年紀太小禁墮胎

2017年7月22日 星期六

印度一名10歲女童被舅舅強姦後懷孕，現時胎兒已6個月大，但女童年紀太小，法院徵詢醫療專家意見後，裁定她不能墮胎。

該名女孩感到胃痛，於是告訴父母，才揭發她曾遭舅舅強姦6次，疑犯被捕。女孩家人其後向當地地區法院申請批准女兒墮胎。
法庭詢問過8名醫療專家意見後，裁定女童現階段不能墮胎。醫療專家指，由於女孩年紀太小不適合停止懷孕，但胎兒已6個月大，懷孕過程容易引起併發症，分娩也會對母嬰構成危險，甚至剖腹產也有重大風險。專家又指，即使能順利誕下嬰兒，他出世後亦可能有危及生命的併發症，包括貧血和高血壓等。
根據印度法例，女性懷孕20周以上就不能墮胎，除非證明胎兒會危害母親性命或有遺傳問題。
（獨立報、每日郵報）

痴線，個人個骨架都未生好，真係會陀到咩

十歲做老母
好撚早熟呀依家啲𡃁妹

睇清楚標題先啦柒頭
你估人地想架？

我意思係我唔明白點解10歲都可以成功受孕

食元素表大 早熟唔出奇

來生做支那共狗也不做印度妹

十歲點陀b呀

屌你老味 好好笑？

屌。。。10歲都姦得落

但你po錯台

應該8歲9歲都開始姦

咁點搞

落又唔得,生又出事

無po錯台,專登架

唔係更加應該俾佢落咩
咩logic? 印度logic?

睇多次內文啦戇鳩仔

就係睇完篇文先咁講啊聰明仔
既然墮唔墮胎都咁大風險
咁點解唔墮?

10歲咁快黎m

自己小學畢業，個女又要番小學